[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(192)

推

唔洗訓架你地⋯⋯⋯

瞓醒就爆左個po

不追了

爆po爆得好快
跟唔上了

好緊張 就到deadline

炸雞fighting!

已經冇野做到 等緊香港果面 係咁心急

我之前都好似見過
但佢係佢啊媽面前用

Lm

返屋企先SEND

留守真係唔太適合

琴日食飯自己一個毒食 點知見到4 5pair hehe cp
一眼就睇到佢地d role
一個0 jai gym look 短褲仲要穿緊身leggings

個小肚腩
whoo 正

唔係分裂啊，兩樣我都算有做過
我覺得唔適合，只會理性討論下，去留係自我決定

邊個!

最sad係對leggings搞到隻腳好粗

我都睇到類似消息
好心條友用吓腦啦
第二朝先再發聲咪得

627 不見不散！

上次都搞到轉風向㗎啦
都仲唔醒水

佢果pair cp食飯係到話自己肥 鬥瘦鬥肥

驚犬太難搞啦
人地有官方發言 講乜都得

我100kg

鬼係呢type呀你

此風不可長，請po上黎警誡下大家

所以我未

who

我是小毒撚

仲唔拉我入去

ok

仲唔refer to me

辛苦哂！

ｐｍｅｄ

added

係咪叫雄登山

我瞓到隻豬咁了

肥豬

pmed

勁重口

唔知點解笑左
去世界各地點解唔好好旅行要接尿

可能好似有人去世界各地玩pkm go咁

因為你重口

去旅行去旅行

我都想add

仲有好多野！

尿真係不了

好丫

男神poc好富貴

求包養

[member男神[/member]

must be me

求包養+1

唔知add唔add得啱

此post已完

有冇出咗10秒

我認真地笑左出聲

點解咁淫

唔會好多蚊咬咩SHOCKED

唔要，無啦啦做咩要裸體行山

我連係巴士訓覺都可以比蚊咬腳

屌！！！

男神

下次行喜瑪拉雅山

即係你隻腳靚

諗起夏天後啲人成隻腳都係黑印

直踩三個鐘，三個客 爛喇我

要奶嗎

巴打邊行

早呀bb 飲唔飲我啲奶

因為而家d蚊真係好撚猖狂

都唔係嘅，熱都會照除

Del左相咋？

邊個黎

我背心喳

想認識了

黃生

WOWWWW

係咪假 account 咋 🤣
有啲好樣衰既日日貼身材相／同名媛食飯相
都會有 4 5 千人 follow

hahahahah 100kg唔係周圍出街食飯因為行動不便

我送外賣去你屋企

我屋企係羅湖

我得米5不了

天涯海角我都送

年輕人，究竟係咩驅使你去到天涯海角送飯？

係愛呀

哇 肉麻隨口講好咩巴打
聽講 @肉哈 巴打好鍾意聽肉麻嘢

Cause of you, I forgot the smart ways to lie
Because of you, I'm running out of reasons to cry

ahhahahah 我大力推肉哈巴打

係性定愛都唔識 點算好

hahaha 暹羅之愛好睇

May 姐： d雞汁好有雞汁味

Wow Do you come from Paris？

想add

係

hahahah 關你事
今日幫你例行宣傳

無人工架 唔收政治獻金

追返188/89 d po應該有？

唔敢禁

點解
肉哈巴好nice架
佢幾cute

唔好走啦
我返出去先啦

睇一次喊一次
眼淺到爆啊me

好熱呀好horny呀

果陣睇完之後 我覺得世界邊有咁多mario
有種 空悔恨嘅感覺

神顏值 呢套電影係必睇

媽

紙巾兩卷 高能注意

媽 脱左件外套先
飲返杯珍珠奶茶消暑先

好男神

熱到咁仲著褸

我都想食你粒丸

克克食咗咩

冇人欣賞我好

魔界女皇候補生d fd

我係插男戰隊

same

要學習孤芳自賞
孤身一人is good

我無話唔好拍拖好煩

我欣賞你的
是你唔欣賞禾

傲嬌粉

腳is good

傲嬌依點我認

傲嬌粉係咪有張waiting list？

挑逗啲傲嬌仔好好玩

咩waiting list先

yaaaaaa
最鍾意整到d傲嬌仔暈佗佗

ok come

我驚挑挑下你發癲斬死我

真 生人勿近

媽要飲精呀

眼片我覺得今日媽媽好似變返做處咁

我覺得今日媽媽好似變返做處咁

咁快又5page

lm

貓

hi

係咪想食仔

我超喜歡twins既歌
太有青春既感覺

回頭是場空

去睇完演唱會想咸

here
幹死我
想被東北爸爸艹個死活

會感動囉真心

我每次聽到飲歌前奏都會好想喊

我不要再見你在夜夜糊塗盲追
一些很不真實暫時情和人堆
見你放縱知否我痛得心碎
請答應我以後夜夜別頹然容許
青春生命活力任旁人提取
你放棄你知否我會極心碎

大浪漫主義

fj集東北爺們我個個都可以

Agger

我都覺得呢首歌好聽!!!!!!!!!!!!!
有taste!!!!!!!!!!!!!!

可惜我這個世代很懂吻別很快放開

誰人都可以愛
男孩亦只喜歡接力賽

做乜掛住我

要聽sad歌!!!!!

而且真係好high啊d high歌
諗起細個去旅行之前入女校男生落md機

先生早校長早

有冇人玩underlord牙。。。

我唔識北

大傻成熟了很多

me

但我玩多多
有冇感想
邊隻好玩啲

一樣啫

好大膽竟然唔玩ro

心很累。。。
打怪係個漫長嘅路

有175喇
係id 7左小小

咖啡杯都企不穩

個介面咁有年代感。。。

我玩就玩dota

我們要一起高歌快樂上學去

屌想喊

還記得那一天 在那一天 初次上學堂

+1

小妹受唔住個畫風
但個個都玩原廠就想轉會

所以咪話玩dota underlord

天空中愛得英勇

[member]你個id都令我好多回憶 /member]

然而我愈說愈激動

我細個失戀聽呢首聽到咸

正

我係jay多d

如果可愛 愛愛亦無害

今晚我愛的人 在散心

為甚麼只可跟你 維持朋友的愛
無人知偷偷約會 也會覺得不該

大家咁熟雙生兒嘅歌

一齊去唱k
唱盡雙生兒

Don”t start a fire baby
it’s so hot today

我著左好多件衫
凍到癲

長期咁high唔攰咩

我眼睛想旅行

其實好攰

冷靜啲

應該要改名左HiHi之鬼
high大左

tg lor 啊哈哈哈

我開埋暖風機

你原本係咩

真係好凍架SOSAD

哈哈哈傲嬌粉讓哥哥們黎調教你先哈哈哈哈哈

一箭N雕

你搵到我先算

會咬

其實肥仔係怕凍㗎（利申肥仔

free hug

WHEN

now

我好驚

my place

BIG?

劏房

有男朋友，我要MARK低你

事業型女性

似

男神ADORE

今晚私交

想私

禾刀想

收啦

無聊r水吹呀

覺得生活有啲悶

你有幾悶呀

口探定肛探

口探完再肛探

利申想一齊探

.....

台灣

終於收工

反私交

屌好不安

妮妮

....
屌你老母

無囉

[member[/member]

無呀諗起啲嘢咋
不嬲反私交

.....同機？

馬騮＝淫0

驚已報

覺哥叫我講。。。

47.....

啱呀

相認！相認！

新會然你好

糖爸出現了

下個po放 #1

正評

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(193）

daddy

但其實好想狗衝

肥底都好難

著童裝咪得